日本城係咩來頭，近排愈開愈多

差唔多個個屋村都有間咁濟

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

日本城，日本的李嘉誠，想唔多都難

即刻駁嘴

福建幫之一